如果胡力威做特首，香港會變成點？

應該推行全民健身

每個街口都要有gym room

通街大隻佬

全民掙扎

仲要唔比人操腳

政綱係比D掙扎

取消三權分立
行師徒制

全部高官都係大隻佬:

佢搞民生應該搞得好好

今天只有殘留的掙扎

嘩你睇下個GDP幾靚！

真心一問，係咪女仔都要操？

嚴格打擊濫用藥物 提倡健身健心

每天也要練上身

屌

全文奶袋

痴撚線
掙扎！

民

選舉口號係 健身先健心，掙扎一定得

上北京述職會做左記者焦點

全民袋底推胸

謝安琪都要健身

係力威管理下，香港人戰鬥力有望超越戰鬥民族

全面立法禁止舉辦健美比賽
舉辦一年一度健身健心標語創作比賽
推行國民健身教育

小學生都要操

力威特首，先係特首